b gor又出山！大家跟佢買 唔中全數回水！！！！！！！！！！

正！等我有幾多落幾多！唔中有b gor回

b哥收埋左好多bitcoin未賣 大家放心

買bjai,走數$100,000,000@1.0

恭喜晒b gor

閪b食屎狗 還我血汁錢

樓主個樣，佢住樂富，想入行做n 展但係係狗公來，大家小心

又多400人仲伏